Apple store 正在更新

有消息指ipad等產品會在3/25之前推出

有airpods2先講

出左新mini同iPad air炒冷飯

黑色airpod?黑底喎

又整多個ipad air ! 同steve 返去救亡前一樣， 產品線複雜化， 自己打自己